有冇人已經冇返工幾個月？

想知係呢場運動有冇人已經連工都唔返，全程投入左？
我就係，我係返散工，6月尾遲咗份full time。
因為我一知道，如果要返full time我就會唔想出嚟咁多場，只係想做個和理非，最好星期日中午係維園集會，夜晚散band,因為返工係會有奴性有惰性同藉口去逃避革命嘅責任同反抗嘅義務。試想下，你星期一又要7/8點起身返工，又要搭車又要搞公司野，個心又要掛住放工去邊度鳩叫/去邊度集會，星期六日咪得閒先出去食花生做偽勇武，係，開頭幾星期你咪可以咁做囉，但時間耐左，你就會想做返和理非/港豬，公司又要好多野搞，根本就係一個負累同比自己有藉口。
再者，香港搞成咁唔係仲諗住返工下話？我明白，好多人都會有經濟困難，有全家要養，有樓要供，有夢想要追，有女要溝，有上進心，要升職唔得閒理抗爭事，星期日先得閒半日。但係諗諗吓，6月至今，有幾多人一世都唔會再有機會去做你地可以做嘅野？因為你地係office 同隔離個人吹緊水果陣，放工落吧溝女食仔果陣，佢地係監獄到孤零零一個坐十年，十年之後，你可能已經供緊樓升左做經理，但佢地就乜都唔係。

呢個post唔係叫大家聽日去辭職立即攞刀出嚟革命，而係叫大家可唔可以除咗顧自己之餘，仲攞多啲決心出嚟？
都成幾個月啦，好多時好多人有話團火冇哂，次次活動都唔夠人，前線越來越少，偽勇武就越來越多。咁樣搞法，唔好話新年，聖誕節之前都玩完啦。因為香港人已經習慣左極權，警暴，反抗嘅決心唔夠，次次都係講完好嬲，咁跟住呢？

香港人反抗！呢句野真係講得好好，因為香港人係一定要反抗先有出路，比起加油呀，永不放棄呀呢啲講左幾十年的說話，更有力！最重要，最重要係，唔好比自己停，因為你一停就真係會停，唔好話咩休息返幾個星期去旅行先，返到香港再講啦。唔好當手足係condom,唔好忘記我地呢班仲想抗爭嘅手足。 一於每場活動都支持，都盡出，如果唔出，咁搞黎做乜？

前線好多人都係
你並不孤單
加油

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。
日本社運失敗原因

革命係應該基於自己既能力而唔係可承受既風險，大家同一條船就唔好淨係揀風險低既野先做。每個人應該每一日都問自己盡左自己極限未，可唔可以改變自己去進步。

無人理

之前會聽到香港人 反抗
而家會聽到香港人 加油

根本對社會0貢獻嘅人

推

你最有貢獻五毛
唔係帶幾多生產力先叫有貢獻好無

認同
不過我都係照樣放工去遊行集會
有時攰咪抖吓

Me too

其實形勢大好，黃色經濟圈，走資持續
只要長線堅持

記住香港是老共春袋